唔係想搞分化，係提下呢個議會到底仲有冇作用

2012年 仲未有dq 個陣
而家你要進入建制
不如推翻呢個建制

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

thanks